應唔應遊行去德國領事館抗議

抗議德國領事館辱警